做左兩個月自由接單速遞，你問我答

如題

有冇女

多唔多tips?

【突發】繼連儂人後又一力作：連儂布鞋！

一個日搵幾多

關主題咩事😂

步兵定電單車？ 一個鐘可以搵幾多？

唔算多，間唔中有幾十蚊甘啦

後悔點解當日唔讀好d書啦柒頭

睇你係咩地區接單，有運既有朝做到晚，過千無難度

揸車定行路

步兵

c兄有冇女

無，當兼職甘做，另有正職

行路，搭車

兩個月搵左幾多

每個人都有唔同嘅價值，做人嘅嘢冇得比較既

萬零蚊啦

夠去芺仔啦

一日做幾多單先有萬零蚊

一日要做400蚊既單，一個月咪有萬零蚊

點入行

有d上網登記就得，有d要聽簡介會，有d要俾按金

邊間 ？ 送餐定咩？

有GOGOVAN
有順Phone車
有LaLa Move
有Pickup Hero

有無邊間可以自由做唔洗報更

上面全部都得，睇啱張單，先自己決定接唔接

通常送咩貨？重唔重

間間唔同
通常張單有寫幾大件同幾重
有部份有相添
你可以衡量自己做唔做到先接單

有無用手推車幫手？

有拉車，ikea係基本工具

有冇幫黑警運野

步兵應該無機會幫

點apply?

上網登記，在參加簡介會

係咪熱到仆街？

點都會有少少，唔辛苦邊得世間財

連續開30日咪三皮野

如果你用電單車開足30日，應該唔只呢個數

電單車好搵D?
一日大概做幾多個鐘到?

電單車你可以自己控制時間，
由朝早八點到夜晚11點都有單，你有本事可以做足10幾個鐘

做1日抖1日係咪都OK 電單車有無1K一日?

一定唔止
你肯做嘅話電單車相信起碼有千五

連開30日有4皮幾野

電單車做邊間好

玩左兩個月都未遇到

平均一張$70嘅單，電單車應該15分鐘做完，加上有啲單唔止呢個價錢，好運嘅話，行路五個鐘都做到$600

全部入晒，咁樣你會更容易安排你嘅工作，搵得更加多

例如你送完張單喺荃灣，你可以開晒咁多個Apps睇吓有冇荃灣走嘅單，咁樣你嘅做法係最合乎經濟效益，如果下下都要去其他地方再攞貨，你會浪費好多時間

步兵呢，諗緊入埋lalamove
gogovan不了

遲D考電單車牌

GOGOVAN 先取好，網上登記就可以
Lalamove 要按金，加上好少步兵單

邊間步兵單最多？

有時得閒想搵下外快

單一定係Pickup多
多到做到你做唔晒
不過價錢真係一時時

Lalamove 同GOGOVAN 多數即時單，你唔喺附近好難接

Pickup 可以早一晚10點開始，接定聽日啲單，你可以安排自己嘅時間

咁講三間都申請曬就ok啦

啲人話pickup好少錢

Pickup星期六日嘅價錢衰過比乞丐
平日你等下啦，越接近限期個價錢會越高

新手上路係唔係去工業區最好接單？

同埋係唔係一定要帶啲摺車仔？

Pickup有晒站頭，你揀啱張單直接去站頭攞就得
其他嘅離不開都係幾大旺區，油尖旺、荃灣、觀塘、中環灣仔銅鑼灣

lm

站頭單好咸

所以要等，價錢唔岩我通常幾好做都唔接

至怕mon mon下俾人接左😆

無辦法😂大家都係搵食
睇下邊個接受能力高D

GOGOVAN

想知如果做pickup喺大西北做多唔多單 姐係屯門同埋係咪可以即刻話唔做就唔做

唔記得係講步兵

係呀，早兩日難得接到哂鋪頭單，唔駛爭倉單

好多時我都等到佢升到$200以上先接

我好少做嗰邊，如果淨係區內送區內應該唔多

咁係咪隨時話唔做都得

用自己車做邊間好？

你接左張單就一定要送
唔接單嘅話冇人理你做唔做

電單車？

你可以入GOGOVAN 感受下個模式先，因為唔洗俾錢

我意思係 唔再做依份工 交番哂啲野比公司咁

呢份唔係工，只係一個俾你搵錢既平台，公司無野俾你

明白

私家車，平時出去見客四圍走，搵返d幫補下

點搵

無車牌可唔可以註冊做步兵？

話到明係步兵，當然唔使車牌

你做邊間呀？ 講真喺原區收送唔會有70囉 跨區你做一單都成個鐘

如果你荃灣去旺角計，車程真係15分鐘到
當然未計上樓，但係荃灣去旺角應該有差唔多90蚊既單

我指步兵喎 同埋問你邊間又唔講
我做過lalamove 步兵單九成地鐵沿線都喺啲隔涉位 收完再派肯定成粒鐘 近既單價唔過七十 扣返車錢分分鐘冇50/hr都冇

我樓上已經講咗，咁多間嘅單我都有接

其實同渣的士一樣，好講彩數，我試過有張灣仔站送去太子站，單價100，個客俾150

所以好講彩數

同埋真係睇吓你夠唔夠勤力，我今日幫P記派雜誌，三個鐘到，派左廿幾單，搵左差唔多500

好似呢啲咁嘅單，你做多多都無用啦
人係要識取捨，唔到價堅持唔好做

Lalamove唔洗諗 步兵單小到仆街不突只仲要係即時單 你唔接可能3秒內都冇左 堅持就一蚊都賺唔到 所以我先問有冇邊間多步兵單

1單$25 又要被人扣平台費

所以我話，你一定要幾個平台一齊玩，你先可以同時間競賽，做完一單接一單，差唔多送到嘅時候，你就要部署下附近有冇單

Btw呢排我幾鍾意做Lalamove啲單，價錢靚仔

我一直開緊 就唔多見有幾好 可能唔喺附近冇機會接

我通常冇嘢做就會係啲旺區附近等，只要係附近嘅單你都可以嘗試接左先，睇吓過客等唔等你

竟然，見佢呢個job係包咁滯，我估師兄係早做完再接

25不了，順路既話可能都會諗下

平台費姐係咩諗緊做pickup定做熊貓

呢d係包日計劃，睇你有無能力去接，有既其實幾好做，
同一區派，步兵最岩做

P記你每做$100，佢都收返你20蚊平台費
係好惡搞嫁

未試過呢個，係咪前一晚接

巴打 一般係送咩貨？

你去聯絡我們果到睇下，有d日子有包日計劃
要報名

乜都有，細至車匙，大至1米高既架都有

P記 有時係好做嘅 緊急單高啲人工嘅 試過時薪$200

最惡啃喺d垃圾倉單 低人工到

係呀，所以真係睇彩數

捆綁單6張全部IFC 甘計
1個鐘點都派哂，可以已經150-200

一句到尾 步兵一定冇車手咁好賺
但係電單車同van邊個好賺啲？

咩係p記？

如果想間唔中一個星期返1，2日步兵，建唔建議做？

上個禮拜送左單二百幾蚊花，近近地順手落mk做埋送玩具一齊過海

P記係？

甘一定啦，我估電單車

每日會行幾多步/公里?

渣貨van司機路過，感覺電單車好做過貨van

貨van難泊兼好易俾人抄牌

唔係咁講 係因為好多細件以前叫van仔 而家d客唔願比錢 咁始終叫電單車 就算上埋樓收件都一定平過van仔，同埋你地成本低嘛

同埋相對來講，電單車嘅收發速度係快好多

唔定，睇你嗰日有幾勤力

Btw美其名叫步兵，實際你係交通工具既時間多過行

呢個真，
試過玩左九個鐘跑左8舊水
不過隻腳第日痛痛地

紅色底P字頭

我試過由朝早八點送到夜晚十一點，搵左千幾蚊
你可能會覺得唔值，但係其實大部份時間都係搭車禁電話
行嘅路咪當認識下香港，可能因為送完你會去到好多你平時唔會去嘅地方

Hero

我都有諗過出部Van仔做，但係雜費太貴，除非全職做，如果唔係好似我依家咁兼職做係冇可能為到皮

我好少一日送哂咁多區，
不過個日都算走哂成個荃葵青再加荔枝角站頭
通常倉單都係接番區入面博慳番車錢

我做開GOGOVAN 同Lalamove d單之後，無乜心機做hero ,d價太咸，除非升到好高

hero好睇運氣，呢排做多左送花/轉貨真係唔想做倉單，除非順路番屋企

GOGOVAN 識做其實唔差

唔錯喎

所以我之前都講，你睇岩價先接同係咪都接係差好遠
GOGOVAN 同Lalamove 最大分別係
GOGOVAN 俾你攞貨既時間係彈性好多
Lalamove 除非你係15分鐘內到，如果唔係你都唔好意思接

平均計都有大概$80一張

係咪商業定個人帳戶？

收現金出糧?

唔係好明你問乜？唔好意思

註冊嗰度

部份係，有部份要等過數

應該係個人，因為係你自己接單自己做

以我介紹咗身邊咁多人做
最後都係得出一個結果

除非你有好強烈嘅搵錢慾望
或者你真係好勤力

如果唔係俾你入晒咁多個平台都好
你都唔會有心機日日睇住啲單來做

點解我見到gogovan申請一定要你填車牌嘅

你喺google 打GoGoVan步兵，網頁版嗰度先可以申請

如果d貨係非法野咪gg

香港行普通法，有無罪假定
舉證既責任係控方

加上你有送貨紀錄做證明
基本上我相信係告唔入

Gogovan要唔要上堂

上網睇片就得

通常你做開邊區多？一單幾耐完成？幾耐收到糧

頭兩個問題唔定，你做落就知
現金單即時收錢，過數嘅每星期三出一次

啲貨重唔重 要唔要拉車仔

做落你就知，始終每一張單嘅要求唔一樣
每個人嘅能力都唔同

好似15Kg既貨我上膊又得，你唔知得唔得

可唔可以一日內做幾間既order?每間近就接邊單？

Why not ?

識玩應該係咁玩

15k我應該死左

如果係禁藥/毒品咪hihi
藏有都死

gogovan都有步兵？

33磅都話死 你點啱做呀老友

15kg 真係是旦一單都可能係
特別Pickupp 同GOGOVAN

要擔心甘多無辦法，抱歉

有，爬下文先

其實其他人講乜冇乜意思，你未落手落腳去做過你永遠唔會知道係點樣做

但唔係要著制服咩？咁咪要係咁換服？

我做嘅冇一間要着制服

有無得淨係接現金單？

見d廣告全部都著哂制服咁影

自己選擇，可以

有名你話係廣告啦😂

樓主開工帶唔帶手推車？
岩開左糕糕見有啲貨都好大件

順phone車係咪多數都係送外賣？好似唔見有送貨

有，日日都帶

順Phone 車你要去有單既地方先有單接

你講嘅ikea係呢款？

No 你上淘寶搵手拉車
任君選擇

謝樓主

唔好客氣，最緊要幫到咁多位手足
界外錢係搵唔晒嘅

經驗之談，最好揀有四個碌
會舒服好多

拉住件貨搭巴士?

你上到咩交通工具睇你有咩本事

咁睇都唔係好好搵 樓主點解唔搵其他夜晚百幾蚊一粒鐘既工 起碼坐下Hea 下有三四百蚊

我比較鍾意自由嘅工作環境，正職已經要困係一個地方，
加上呢啲工作，你鍾意做就做鍾意唔做就唔做，個彈性唔係一般兼職比到你，所以真係睇下個人取態

接左單唔係都要做咩 你Pt都可以射波架

我揀左另一款

聽日會去lala同pickup training

係咪通常搭巴士?
會唔會唔俾上車?

Pt 你射得幾多日？
我而家可能收工接兩單，之後仲可以同朋友食飯
或者返工前接兩單

我個概念好簡單，送件搵夠我每日嘅洗費，正職份量咪見使好多囉

識玩一定係搭地鐵，原因你自己估下

做落有咩問題可以大家交流吓，大家方向同目標都好一致

咁架車仔點處理

擺入背囊，所以我唔建議大家買咁大㗎

巴打真男人 日日返工都背個手推車

當你有搵錢動力既時候，一架手推車難你唔到
兩個大環保袋係基本裝備，好多時去接單，未拎架車仔出嚟，個客都問咁大箱你點拎😂

當你喺背囊拎架車仔出嚟嘅時候，經常有驚訝嘅目光

步狗既話邊間抵做
想攝攝時間唔想渣車
用車好蝕油同牛肉乾

不如搵哩啲時間去進修專長 遲啲教班仲好搵

你要單多一定係P記
攝時間都係揀佢
因為得佢可以揀地區咁接單
同揀送邊區
不過個價就咸到仆街

你岩，喺香港教人野係一個門幾搵到錢嘅行業
不過我就麻麻哋，我比較崇尚自由

多唔多人就唔知
淨係知應該無你份

果然係自由之子

職業無分貴賤
最緊要自己做得心安理得就可以

p for what?
陣間報報先
1日撈2粒鐘執2舊都好

我同你一樣心態，都係攝時間執下外快錢

講真，香港人有邊個唔想搵多兩個錢傍身
依家香港咁嘅環境，真係要早啲準備

Pickup

啱啱做咗呢張單
好做就一定唔係好做

只係收工冇嘢做
就要迫自己接單
就算一日係一單都好
呢張單都我夠我今日食飯

咁耐以來我都係一個概念
一日多100,一個月多3000
你公司都加唔到3000俾你啦
當OT搵多幾千

扣埋車錢賺得幾多

點樣控制成本係重要關鍵
可以自行google 搭黨鐵既絕技

咪又係要比錢

來回40同來回3.8你覺得大唔大分別？

我試過兩張單加埋160蚊係雲咸街送去港麗酒店
Total係三箱酒，俾你會點送？

P記每晚10點可以接第二日既單
好似張圖咁，如果你一個鐘至兩個鐘內做得晒嘅話時薪咪高

如果用個大又實淨環保袋係咪都可以，大概接幾kg以內而體積不大的

識用一定用宜家傢俬嘅環保袋
P記依家有好多單係零點幾kg

巴打真男人 欣賞

咁零點幾kg直接用背包已經可以啦，對嗎？起碼冇咁辛苦，相對價錢低

可以，但單做一件既話，咁你休息下好過

感謝支持🙏🏻

我本身在KT返工，在KT收幾單送，再在最後目的地接KT單回程就掂曬對嗎？

KT其實做GOGOVAN 同Lalamove 仲好

KT辦公時間基本上keep住有單

當然pickup KT個站頭係海濱道，都有單既

可以參考

我近海濱道呀，即係直接去拎件送出去？想返kt就接lala單對嗎

無錯

收到巴打，謝謝你分享，試試做下

你做得兩個禮拜到，你就會理解呢個遊戲係點樣玩

其實袋野越多件，送去既地方越接近就越搵多因為慳左車費

最差情況會唔會得個做字？

VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

一定唔會，點都有肉食嘅

支持☝️五大訴求缺一不可

Lala 冇步乒app

Lalamove 得一個app

我要好驚訝
可唔可以影你部車仔同個背囊嚟睇下?

我都好驚訝
可唔可以影你部車仔同個背囊嚟睇下?

即係包括步乒，收到tks

車仔可以，背囊就免啦😂驚自爆

Lalamove 好好服務，你上到去有專人指導你點樣用

要約時間上堂，kt有冇

無，得荔枝角
上去記住帶$500

按金？

一來就問有冇女

有冇女仔做

$300按金
200蚊係俾佢扣傭金嘅
因為好多時你係收現金
佢就會直接喺嗰度扣5%

其實收件時唔會知有幾重，靠估

Lalamove 無寫幾重，不過我未試過有大件

有，pickup好多添
攞親貨都有見好多女仔上嚟攞件

分帳幾比幾 ?

邊一間？可以爬下文先

是咪自己車做速遞？gogo van?uber？

每個月可以搵幾多？

好搵嘅我都轉行

你請唔請跟車？

Lala 咁有名，只做佢都夠啦

你唔會夠電單車做，因為有八成既單，都指明要電單車

我諗速遞或者物流類冇人做嘅話，歧視人做呢行嘅都唔會有咁多方便或者有嘢食⋯⋯

而班on9仲是到嫌人做呢行人工低或者低下階層

爬下文先，個主題同你問嘅問題有好大出入

可唔可以當freelance咁做
想接先做

絕對可以
你爬下文就知道
我個人崇尚自由工作

呢個世界一樣米養百樣人
唔需要理其他人講乜
做好自己就心安理得

一張82蚊都ok啦

接多幾張夠食幾日飯

其實pickup只要去站頭拎件，方便好多，但價錢就低

做親過海都盡量睇有無單番九龍

所以只要勤力，一定會搵到食

價錢真係首要考慮

所以同渣的士係冇分別

有時零點幾kg都用細箱裝住架

ok wor
本身仲睇開一個電單車vloger
早排都有講開電單車接速遞
都心思思想考個26 遲下得閒玩下
咁岩見到你呢個post
直頭可以而家玩下
因為我本身正職做紮鐵
有時冇工開 好似可以做下呢啲頂下

所以帶定個大嘅環保袋冇死

有無聽過閃送（FLASHEX)

做唔做得過

部車識揀 負重超高
不過落斜要小心

我起碼見過三個
其中一個仲要陀住個b
仲見過夫妻檔

用送件嚟彌補你冇工開嘅時間
如果用電單車計，收入一定唔會差

登記過，冇咗下文

呢個啱
但係你事前要知舊貨喺邊個地鐵站出
佐敦站嘅話呢套玩唔到

時薪1000
好多人

點解佐敦站唔得？

宜家pickupp收按金？

無按金但每單抽鳩你兩成

樓主覺得淨係gogovan夠唔夠
好似話lala少肉食？同埋仲要去上堂

不是，LALAMOVE 黎

Pickup要不要按金？

一定要有pickup
因為佢真係好多單
可以彌補你時間上嘅空缺

想問你係咪日頭都有正職返
你返接單係收工就去接?
定放假去接
定打開app 順手就接

閘機係角落 難以運貨
好多foodpanda

因為我返工時間唔定
總之返工前後做到嘅我都會做
放假睇吓有冇兼職返先
冇嘅就全日接單派件

可唔可以整個排序

咩排序？

不用

見你有張圖每次要運成幾件野 加埋20KG
都幾係野 長期推住車仔

最近佢哋改咗條formula
下晝兩點之後 緊急嘅單上限係可以去到一張一百六十
所以睇下運氣同埋你知唔知個系統點玩

不過做咗接近一年我覺得佢開始刻意咁扣我哋老手嘅人工

你預咗嗰日要派件嘅話
就要做足準備
帶齊工具

因為你要用交通工具送件，你唯有用數量換取時間
去彌補番你搭交通工具損失嘅時間

以前三四點開始，啲單價就開始升
升到咁上下我哋先接

如果比人接左咁咪無左個機會

Apps比較

咁要睇吓邊個嘅接受程度高啲
你有本事嘅話，賺少幾十都接咗先
我唔心急嘅，咪等佢升到心水價位先囉

以前係高價兼現金即出
但係單量極少
同高層炒火之後冇做 唔知而家點樣

好坦白講
每個人睇法都唔同
我就鍾意用gogo同lala
但係我有個好朋友就好鍾意用P記

小單已經唔使玩，好似啲師兄話齋，除非你喺附近姐

我有search過連登P記好似好多人比負皮

以前係有補貼呢一樣嘢
每一張單補12蚊 所以淨係做雞單
就算得十五蚊一張
一個鐘頭做八張 一個鐘都可以賺200蚊

而家已經冇咗呢支歌仔唱
要同啲人搶 或者要攞啲好重嘅單送

我見到張荃景圍去大圍二百七😆
唔係番緊工真係老閪都接左去

我自己咁覺得啦，既然唔使俾錢就可以試吓
點解你唔試左先？淨係聽人講冇意思㗎
每個人嘅體會都唔同

嗰陣我仲未加入😂唔太清楚唔好意思

幾重先

搞錯左，唔係荃景圍，係楊屋道個邊

呢啲單搭的士送都抵呀

公仔藍呀
一張單俾人抽完都夠頂你五張倉單

呢個我知點解
間舖開咗三年 佢哋流失率係好嚴重
好多老手因為價錢下降物關係過檔

唔信你試下去個倉度接單 就明有咩問題

佢哋成日有一啲荔枝角去隔離四小龍嘅單
一張平均四五十蚊
但係可以去到20幾公斤 分明係玩人

所以價錢唔到心水嘅單
我一定唔會接
就算係我隔離我都唔接

呢個站頭特別多重貨，根本唔岩步兵做
唔係交回貨單/退貨都唔會諗住去呢個站頭接單

但荔枝角係佢哋大倉黎，有超過一半嘅單呢度出

Btw做pickup 會發生嘅問題多到你估唔到
張單地址錯
搵唔到個客
站頭冇開
去到冇人收
等等等等

你都要用佢個垃圾網上系統聯絡客服
隨時等半個鐘先有人應你

所以如果唔係佢價錢好好
真係冇乜心機做

試下去多幾次你就會唔想去個度攞貨

嗰度啲職員個個串過馬撚

呢張相係星期日嘅list
有時真係唔鬧唔得

當見到低單嗰陣 我哋就會有共識唔接一堆低價單等佢哋自己爆
結果成日有啲單由下晝去到夜晚都冇人接

佢哋都好清楚星期六日冇乜單，個價有咁低得咁低

望下地址都估到邊檔

呢個啱 荔枝角個站頭已經算好
如果你試下去其他唔係pickup睇嘅站頭
尤其大圍嗰個 真係會同你嘈交

我冇記錯全部都係同一間公司

唔係喎，我去旺角同大角咀嗰啲好好傾
天后同埋元朗都冇乜嘢

荔枝角好小事，但感覺佢地太忙唔夠人執貨

pickup d價好低 $6都見過 打埋8折得番 $4.8乞衣都唔做

推
-
屌你老母 今晚儲夠人 今日美國傾
但twitter 熱門一個香港都冇

全部人：國際線啊！！！！幾個製出個tweet 有幾難啊

【突發】Twitter 做任務人數為 4379

咁你一定要去下大圍 佐敦試下
我印象得大埔觀塘同埋旺角係算好人
因為係大倉

咁既價J唔落手呀

其實除咗幾個大倉，其他都係外判出去
好似中環㗎 Van仔咁

pickup d地址長期錯 試過荃灣區標左喺屯門 不過你送去錯既地址打個卡 話冇人收貨 回番件貨番站頭 都仲有錢收

中環嗰個阿叔算好人
佢哋除咗觀塘個站頭 全部都係外判
好似係同到貨喇合作
所以你確保唔到佢哋嗰啲態度好唔好

試過荔枝角送去元朗
但其實實際地址係九龍塘
成$200先俾人接咗

我哋以前係會明知張單錯地址 都會照接 然後呃返佢嗰啲退貨錢
以前十單會錯一張 而家已經好咗好多

你依家去到站頭同客服講話搵唔到件
都有三件$16俾返

荃灣區成日將送去沙田個邊既單標番哂荃灣，
唔望真d好易中伏

荃景圍個女仔都唔錯

尤其是捆綁單
一張單裏面有五六張嗰啲
總係有一張地址錯，其實係好遠，但係你唔送又唔得

要上山不了😂

如果有荃灣區有同名既屋苑可以照去打個卡 然後話冇人收件 退返站頭都收足錢 不過唔知而家仲係唔係咁

我而家登記 gogovan

pickup明知佢標錯都可以接 多數係區內會有同名既屋苑 求其打個卡退番去就ok 試過同一件貨兩日接左兩次

知唔知除左pickup仲有咩app可以私家車接單？我見好多如果揸車都指定貨van

法例規定呀嘛 非商業車輛

而家search多咗速遞

fb不繼出廣告

呢個又唔知咩黎

有乜夜晚工有過百時薪又有得坐同hea?

啱啱上個網睇 單價由3x到二百 我唔知點計法 但唔過五十扣埋車錢分分鐘最低工資都冇

有冇得夾單先 如果有好似呢張圖四個攞貨點都荔枝角 你淨係唔係去黃金海岸嗰壇都好抵玩

假設我係步兵
會接嗰十一張去中環嘅單
連埋攞貨搭車 三個鐘頭之內搞掂
隨番開一百蚊一個鐘

不過我未見過十點 搶單時段
一張單均價可以去到40蚊

如果用慳油既私家車 回唔回到本？

想問按金係直接收左唔會退定點？

電單車肯定唔會蝕本 私家車就

Lalamove按金三個月唔做可退

哦 學到野我見pickup私家車都接得 仲想睇下有冇其他app都得添

按金用黎做咩
佢會比d咩我要收按金

唔記得啦 總知三百按金 二百入落去app電子銀包俾佢扣 你每做一單佢都會抽水 就係嗰二百到抽 冇曬就要再入先有得接單

我用緊私家車 當空閒搵啲零用錢都ok 但有時啲價好唔穩定 靠佢開飯就一定唔得

不過我就喺大西北 啲單係低價d 有朋友做開港島 揸私家車 勤力d一日都做到過千蚊

全職步兵有無可能
剛公司cut人 前路好黑。。。

步兵好難有咁多 係咁易搵到個個都做啦

想全職做呢種好耐 時間可以自己安排

Gogo van係咪無步兵

有呀 樓主一早講左

剛剛down左 搵唔到

gogovan一張單抽10% 啱啱睇完網上條片 做介紹條友平均一個鐘做一單 真係小到呢

正呀

網頁版

係咪未減油費泊車費

如果接左張單，但去到發現搞唔掂件貨，咁會點？

你唔接大把人接呀
昨日四五點個陣俾人接淨三四單

其實所有步兵單你都可以用私家車送
冇人限制你
不過你要睇吓條數計唔計得掂
同埋一個重點就係
你用私家車送俾人抄牌啊你真係白做

呢個世界而家係咁玩
你呢排search啲乜嘅話
你用其他Apps都會彈相同類型嘅廣告出嚟
呢啲就係用大數據分析嘅結果

所以點樣搵一個適合自己嘅價格好重要

有
唔同級數嘅送貨員可以接唔同數目嘅單
最高級嘅話基本上你點接都無乜問題
大前提係你送得晒

要記住，遲到係會扣一半
同白做差唔多

你三個鐘做得哂就係😂
中環北果張大部份都IFC
基本上半個鐘送得晒

你做速遞單就有機會
Pickup 拎黎攝下時間應該都可以
我都識有朋友用緊大食嘅私家車送
不過佢淨係玩某一區嘅區內單
我見佢扣埋有錢有時都有五六百一日
仲要時間唔係好長

佢話到你真係唔玩果日，會原銀奉還

咪玩啦，唔通因為你架車有兩件貨
就檢控你非法載貨咩
唔見課咩用途任你講嘅啫

你唔同Uber 嗰啲載客取酬

你送貨期間如果拎走左件貨或者整爛左有機會喺裏面扣

如果你電子錢包入邊有錢可以唔入都繼續做到

你用私家車做靠佢開飯真係死得
每日搵返幾百蚊幫補下養車就冇問題

你當搵多兩個錢傍身就OK
全職做不了

爬下文先啦

師兄知唔知gogo車手有冇得收客隧道錢？因為lala有

應該無，係實價黎，所以你要考慮成本先決定接唔接

Lala都打埋落張單到顯示出嚟

當然，你可以試吓打去問個客
行邊條隧道要加收幾錢㗎有冇問題？

洗唔洗著制服

上面答左

邊間收現金

Pickup要去簡介會

Gogo 步兵登記完，佢叫我down 個app 係司機版app
同埋上網登記左，但冇密碼set過
而家要係app 重新登記過呀？

你可以業餘試下做先
感覺ok先全程投入

Lala gogo

對

你等佢成功驗證左先
唔洗重新登記

無，聽佢段片up乜，有幫助，因為d情況你真係會預到
同埋有個垃圾測驗，要簽岩先得

係，得GOGOVAN 唔洗

Pickup, gogo, 呢啲係咪唔報稅同mpf嫁

因為我琴晚在網上登記，
今日收到佢電郵「您的速遞員旅程由此刻開始」
我諗佢係驗證左，但我係過程中冇設定過密碼，係咪gogovan 比我架

應該唔係，我印象中係自己設定嘅
你試吓禁忘記密碼，睇吓佢幫唔幫到你

我啱啱試過，只要你咁忘記密碼
佢會send個驗證碼去你登記嘅電話
就可以重設密碼

唔該北極熊

客咩氣

頂...入左電話號碼取驗證碼，佢話沒有此用戶

你係咪真係登記左😂
你可以試吓搵客服了解下

Lala你要睇得岩其實有難度
所以我都係精挑細選先搵到單做

無法送達

因為佢個email 叫我download 個app係：gogovan driver 版

岩啊，係driver版

拎咗件貨未先
如果去到未拎，已經發覺拎唔到
Lala同gogo 都可以嘗試踢單
Pickup sorry 啦，你踢單好大機會鎖你戶口

Lala同gogo 因為做即時單多，基本上一定有人收
Pickup 好難講，如果張單係星期六日送去寫字樓工廠區嘅話，我諗你有90%都係拎返站頭

請問步兵同driver都係同一個app?

剛join左
D價錢好低

預約單係甘

即係即時單就高？

但好快比人搶左

高高灣應該係未咁快處理到我申請
暫時係沒有此帳戶

P記d價賤過狗
一齊唔接等佢地搵職員做埋佢
同意要靚價先接，$4.8 過海單真係搵狗做

搵食就係要鬥快
你唔係諗住可以俾你慢慢揀下話

好笑

應該好快處理到
一日到就開通到

GOGOVAN唔係都要去簡介會咩？

15分鐘網上登記
原來個密碼係會sms比我，但仲未收到

樓主呢張單得11分鐘送係咩玩法

樓豬仲有冇做順phone車，佢出多數咩區嘅單多？

好痴線

唔使理佢，你照打俾個客，同佢講幾耐到，同埋預計幾耐送到，佢OK就得

順風車，開極都冇單

咁唔開來做了，如終有個人資料比左佢

明白，thx

佢好似得麥當勞單，但係得$30張

點解可以開得出4.8？

P記其中一樣賤嘅位係不成功不收費，係你搵唔到人收件都要送回件貨去站頭，冇錢收。大家要睇清楚

樓豬識唔識玩埋袋鼠同同熊貓送外賣，都係怕按金同制服等好束縛自由嘅問題

其實放工時間步兵有冇job? 反正番屋企都係要搭車。

有送住宅嘅單
唔好揀送寫字樓嘅單，9成冇人收件

我知
但我收到通知一禁入去就無左

gogo都幾小單選擇喎，關唔關帳號係新開事？

除房幾大？

甘你老母

唔關，應該一樣既

好既單10秒無啦

社會每一個崗位也要人做 有手有腳自力更新

gogovan啲價都唔係好 好似仲閪過lalamove

係西過，但係間唔中有好嘢

咁你上面講嗰啲倉單係乜公司接？

啱啱順風車打嚟問我接唔接單
係咁以接張Starbucks試下
由攞貨都送貨10分鐘做完
抵唔抵就見仁見智

送食物會怕太多難拎，
熊貓好似有冇保溫袋提供

順風車有保溫袋
不過我都冇帶係身
其實一般來講都係附近嘅單
快手搞掂好過啦

想問下如有gogo或者lala嗰啲貼紙係咪一定要痴係車身先做得

唔係

LaLamove 電單車洗唔洗交車牌, 同車輔登記文件個D?
步兵睇到既單會唔會少過車手?
之前做Delivroo 步兵好少單,又少錢過車手

以我所知步兵同電單車睇到既單係一樣
所以你交同唔交應該冇乜分別

不過LaLamove如果有得交最好就交，因為佢唔知做夠幾多張單，就會包你一個個人意外保險，都有幾十萬保額

Pickup無分

我一次過問幾個問題
1. 除左自由同sip時間之外係咪唔建議全職？
2. 有電單車/步兵，踩單車送得唔得？
3. 指到明果d電單車單，但如果我咁岩係附近行路送都得係咪都可以接？總之準時送到就得？
4. 咩類型貨都有？外賣？
5. 送達時間係公司指明定你自己都可以deal?
6. 遲幾多送到會扣錢？
7. 個客開箱發現貨爛左但唔係你整爛又點計？
唔好意思問左咁多
放假想係屋企附近一兩區內踩單車送當做運動

唔係得你一個低左

睇你點睇啦，每個人接受程度唔同

1.全職做同揸的士一樣，冇人保證你每日可以搵幾多，
變相你做嘅時候壓力會變大，可能會做得好辛苦

2.除非張單係同區，如果唔係你踩單車應該送唔到

3.指名電單車嗰啲你都係唔好接啦，個客要求得電單車有佢嘅原因

4.咩類型嘅貨都有，外賣應該冇

5.個個平台都唔同，基本上有限制

6.有平台扣一半，有d扣20-30%

7.有部份平台有送貨保障，基本上你攞件貨嘅時候係冇事嘅話，去到個客面前外面都應該冇事

P.s中間有好多細節比較複雜，有需要再解答得詳盡啲

佢個程式不嬲都好浮動
所以如非必要我都唔會開來睇

唔該巴打

你係邊一區？

有咩好處..
咪又佢開賤價

長沙灣至旺角
冇車牌所以諗住只係踩單車/步兵做短途
最遠都係做九龍區內，因為我感覺遠果d好困身有時坐成個鐘車都唔知做乜好，重果d又辛苦
近屋企可以想唔做就快d返到屋企抖抖

九龍區嘅路我諗你應該踩唔到單車
區內送區內嘅話你都係加入左hero先
佢比較多區內送區內嘅選擇
不過價錢就當然唔理想啦
但係你可以感受下呢個工作模式先

好既
可以試下先
或者價錢好好既就做遠d

加油💪🏻

我會直接收工
早排p記又係開賤價 有堆車手集體休息
開270蚊3件都流單
之後開翻好價

想試下做車手 本身有揸開電單車出入 啱啱搞左gogo同lala 等緊消息 想問樓主係咪呢兩間都夠做 因為p記見多人屌到唔多想做之後頭先想搞埋順phone車 唔知點解變左zeek配送樓主知唔知有咩分別 好唔好做

同埋zeek配送 見佢話登記完寄個保溫袋同衫係個自取櫃比我 如果我唔做要點還比佢

睇你點睇咩叫夠做，搵外快幫補下絕對唔係問題
你要全職搵食嘅話，無人可以保證你夠唔夠做

Zeek 係順phone車新名，佢啲單狗也不屌

你當比$100買咗來做紀念品好過

想問點做步兵，有咩途徑

Gogo 取貨時間遲左會點？
1） 通知到客人，駛唔駛同客服講
2）定有彈性處理，因為取貨當係10:20， 但送貨係1800之前

gogo同pickup都好撚麻煩 由其後者 又要影相又要上傳又盛 lala就真係最方便 不過衰小步兵單 同埋pickup收20%平台費 啲單價閪到pk 啲雜費扣扣埋埋喺街乞都多過佢

啱啱上完pickup堂，仲煩過做sf腳仔
lala就要鬥手快

難唔難放入背包

gogo咪又要搶 即時單先多錢 擺定喺到嗰啲一樣小錢 左扣右扣一個鐘連最低工資都未必有

爬咗文先

問過客最遲可以幾點，唔使同客服講
但係你唔可以遲過送貨個時間，如果唔係就會扣錢

Gogo唔算啦
Pickup就真係麻煩，不過佢單多冇辦法

反而我目標係儲埋一堆先去做, 表面價錢係少啲, 但係你可以順住自己安排去做, 唔會嘥時間, 最終條數應該都係差唔多.

係，所以好少接非即時單

真係得閒先好做

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

PICKUP HERO?

咁你有冇，時薪10000都有，咁有點

岩岩登記左gogo, 想問下gogo接左單之後係咪睇到拎貨個詳細地址，因為就咁禁入去得個building名，冇邊層同咩室
同埋係咪接完單先有收貨人既聯絡資料

係，因為係個人私隱

pickup啲綑綁單係咪要接左先睇到送貨地址？

唔該ching

女仔岩唔岩做
岩岩轉做補習未收夠學生好多時間想揾多d錢

詳細地址係

我身邊都有女仔朋友做
唔知你接受呢啲模式既程度有幾高

有冇艷遇？

未收貨，仲未知

有冇人揸私家車做？
出左架車有時冇咩做想派下件當幫補下養車

搞乜春？ 唔俾新手玩？

$9....做乞衣都多過佢

例如app 寫
14:20取貨
1800-2200送貨
我可以最遲幾點拎？

無

星期六日最淡，唔洗諗

問個客，基本上你唔遲過2200送都唔會扣錢
不過你要睇吓個客接唔接受到你咁遲拎

北極熊巴，可唔可以tg 搵你問下

有，不過抄左兩張牌嘅話你自己諗
你要做幾多張先抵到個兩張牌

我都係睇綑綁單咋 同埋想問而家接綑綁單睇完地方好閪取消得唔得？

開谷一齊傾番開P記

點解咁多負皮

人地英超一個禮拜週薪35萬英鎊 有咩好比

有ac😂唔識點用

代朋友 post:

早幾個月裸辭做左一排
淘左個背包同車仔
車仔相當新淨，只用左三四次
大約 15" notebook 咁大，可以擺得入背包
如果有朋友唔嫌棄，可以連背包一齊帶走
贈有緣人，先到先得

相：

真係贈？

lala d單價係咪好過pickup好多？

經過呢20幾頁之後我要糾正大家一個好重要嘅概念

所有嘢唔好淨係睇價錢

尤其是你完全未做過一張單嘅時候

單價幾高都好

嗰張單你冇本事接就係冇本事先

就算俾你$200一張單

你送唔到嘅話張單始終都唔關你事

幾高價錢都好

Lm 想要

Yes. 請留 tg 約時間
辦工時間在新蒲崗，放工後在將軍澳區交收

而家PICKUUP D錢咁西,之前明明最少都會有18蚊一單,而家有D單得個位數,揾鬼做呀

鬥平搶客on9 其實單價冇五十蚊張 平台費同車錢扣左根本最低工資都冇

Sorry 已有巴絲認領
如果交收失敗我再約你啦

屋企廁所幾大？

樓上架車仔大約承受到幾重貨

平日我返自己份全職工，夜晚6點收工之後想做攝下時間，星期六日都有時間做步兵，無車牌。呢啲時間邊間平台多單好做？

話唔埋，因為每日情況都唔同，
入哂甘多平台你有更大既彈性

Btw lalamove 要俾錢唔建議你入住
感受下點玩先

lala多唔多單 港島

都話日日唔同，無人答得實你邊到多單
你join左做落你會感受到個遊戲點玩

多單又唔代表你一定接到
行路既你無幾多選擇權

所以我一開始已經講你要多平台互補先有得做

大家做人其實現實d好

個個都話要多單又好做又價錢高

用個腦諗下呢個世界邊有甘著數既事

就算有，係咪真係輪到你呢？

你想加入成為一份子我好歡迎

但係你諗住輕鬆搵快錢既話

對唔住，呢個工種唔係好適合你

夜晚唔洗做百幾蚊粒鐘有乜工係?

係佢世界，時薪1000既人數>日薪1000既人數，咁講香港貧富懸殊應該世界第1

做搬貨送貨都係辛苦錢

有血有汗

你話無改過formula我都唔信

呢啲單由佢自己死仲好過
有人mon我唔講太多

食完飯之後個價又正常番

因為冇人接
佢嗰list上面嗰啲單 做完之後要用返半個鐘出市區 即係唔可以單接單 其實 就算開到100蚊一張 都唔抵

佢呢個鐘數會洗牌出第二日搶先單

開左gogovan d即時單比人秒搶
放係pool到個d單張張都遠,貨又大件,又唔多錢
lalamove有無咁既情況?

lala黎得既多半即時單 價就好過其他兩間放pool嗰啲單 但都唔小閪單

有一啲單叫做推送單 接單嗰陣左上角係藍色
當你一個星期接夠30張呢種藍色單
你就可以攞補貼
具體嚟講 每一張唔係喺倉度攞嘅單
例如幫人送衫送手袋 每張不論幾錢都補12蚊

所以星期六日接私人單 每張都最少30蚊 都算有得賺
甚至同4px合作嘅單 例如海濱倉
都係計私人單
平日觀塘送觀塘20蚊一張
如果你搶到十二張
連補貼時薪真係可以去到接近200蚊

而家係咪得pickup單先抽兩成

pish

睇你點砌 箱頭大件重既喺底都拉得到 但係搭高就pk

Pickup平台 呢到六件加一件細盒喺袋加埋都搵唔到二百 單量係多 最慘係想密做都唔得 步兵可以拎貨好有限 真實情況唔係得個講字 好唔好做自己諗

最後嗰句好似冇講錯喎

呢隻size箱好難搞

會唔會好似d鹹片咁有得扑野

今日荃灣少單到已經俾人接淨兩張鋪頭單

想問下今個星期pickup出糧未

放pool嘅單？
你意思即係仲有其他單唔係放pool嘅？
果啲係咩單黎架？

即時單囉 gogo即時單價錢通常較好 pickup除左單多冇樣好 單價低食水深 又要影相又要簽收 遇著冇人收仲煩 要人影人地門口同聯絡完客人截圖做證據 喂大佬真係冇可能明知人地唔喺屋企都上門影相囉 唔影齊又唔俾繼續個回單mode 戇尻到爆

搵緊隻負重名又可以摺埋落背包的車
呢隻車好冇用

我未

中銀？

恒生

其實個問題 係佢咁多嘢做
但係個價太低

多都要你做到先得嫁 頭先觀塘站頭個師兄都話有車好做 人根本攞唔到咁多同埋手續真係好繁複 我做lala試過送花錯地址人地舖頭叫我回話㩒多張單俾我 pickup回單淨計一程 我專登攞返件貨返去車錢時間都蝕埋

hlpl[[/u]l

PLO

Black leather p[u[/u]lolhll

Llh[size=2[/size=2]

yes lolo
l Happy ou[/uhh lo
ll
[size=2up l
l[size=2][/l
lsize=2][/[u[/u[
P/u]
[size=2[/lsize=2]size=2][/[[llou]olho[ulolhol[u[llolloo[p
Lookuplph ppulllo polls looko
Yes lo
Plooloplo[uu]/u]u][size=2l[/ousize=2]size=2][/let to ooooouooooouoou][/lu][un[ulh]size=2][size=][/lu][u[/u][/u]size=lo][u]p

O

l
Hllloll
Love this
plz
[n][/u]

Lo
Let
H

Happy [u[/u]l

Happy thanksgiving people happy

Polpo

Lo[/o
yes
ll
L
Lo [u[/u
[u
lh

英超足球員？

lol
diu
li
lo
mo

你知嘅車係貨van定係手推車
我呢度指嘅觀塘單係4px嘅單
淨係喺由觀塘區送去觀塘區
人係行得快過車

以前一張單 就算好多個規條
你個價啱大把人同你做
但係你而家set到飯都食唔到嘅價
啲人唔會接㗎喎

原來amazon經濟速遞果個會搵其他人接單送

順Phone車要買保護衣 返工時間都好難做喎

返放工就啱嘅

笑撚死

嘩屌淨係中環嗰兩張已經可以一次過做

拉

啱啱追返post原來可以唔使著制服

gogo都收現金咁正
咁gogo佢靠咩生存

星期六日想熄左gogovan,較左下線都彈order出來

2單有10件中件，步兵點攞得晒

今日靜到傻，
荃葵十二點都未到俾人接哂

車仔未必搞得掂，隨時要做兩轉

有冇聽過pockupp

追下post先，全程都有講

星期六日不嬲都係咁

關閉左通知

而家未有一間完全獨霸市場
係需要俾啲優惠吸引你哋
去幫手擴大佢嘅版圖

咁樣即係Pickup Hero?

thank you冇嘢喇我癡咗線

北極熊爸有冇諗住開返個tg 谷 一齊傾下

岩岩兩單送花單一去到$130唔駛五分鐘即刻有人接
有單仲要上去寶馬山

梗係手推車啦 再上面啲已經講人係拎
唔到咁多野 仲有回單問題

閪公司都唔知點訂價 就算唔扣平台費車錢都唔夠俾

如果你返尖沙咀區住上水應該ok

因為橫掂都會返屋企

佢就係標榜呢樣野想啲人接 常化左人地接受佢咪賺囉 仲有抽20%平台費真係好撚癲 仲要啲客服廢既 問完大半個鐘先覆

其實手推車可以好輕鬆咁攞10kg以下嘅貨
我自己就查下究竟幾重先接
特登講觀塘4px 就係嗰度送件唔會太大件
一次可以攞12-15件

佢哋而家個政策唔需要太多全職
有一啲人低價都肯接
冇補貼只可以做一兩個鐘

牛奶仔咪畀佢哋玩下

熄左都照開

接唔切hahaha

十幾蚊單仲要扣20% 點搵到五千呀

以前賺錢pickupp嘅方法多過而家好多

以前係成日發生車手步兵 集體唔接西單
然之後價格抬到好高都流單嘅情況

綁三單都咁多錢😂
幾耐之前既事

八月

個陣仲未入

我做咗年幾
佢哋每兩個禮拜就會轉一次政策
就算呢件事係兩個月之前發生 而家亦都好難再出現

隨心見岩價順路先接啦
市道唔好keep住有新人入黎做爛市

上面位師兄 pickup有分全職兼職？

呢排有d忙唔係成日覆到，好多師兄建議開個tg group 交流，大家點睇？

真
根據我嘅觀察
除咗多咗人接單 單數都少埋
因為少咗人訂野

冇 自己定啫
以前官方會俾每星期做30小時嘅人補貼
我哋會當係半全職

官方都識講得閒無野做先接

咪傻啦
真係冇嘢做先接 佢個倉癱硬

21-27接夠3單有50蚊 5單有100蚊
不過新手冇份

你睇清楚
唔係單
係job

即係點？

你係熟手或者御用有一個新功能
係一大單job甘接
做三個job先有你講既獎賞

Pickup甘仆街既公司邊有甘撚著數

贊成

講起佢啲工作我就火滾
20單嘅工作用全日先做得完
唔係一條直線 而且會俾超重件

Pickupp呢排啲單係咪好咸價？見呢幾日都好低價...

做過一次，之後唔玩工作啦
啲地方唔密集，多數山卡啦

一大單job拆返開大概幾多單？ 有幾多錢？

想問gogo係點玩法？唔係果個區係咪都可以搶單？
即係彈出黎，鬥快禁？

10-20單，揀之前會寫定
睇你邊區，同區就$20-25
遠就$40-45
唔洗抽20%

但要當日早上11點先知有冇得做，即係冇人揀個D單俾晒你

送唔到先係最煩，做嘅野最多。
有時送住宅，上到去人地開住門等你，或者保係保安到，根本冇可能影到佢要求嘅相，求戇其影件貨俾佢算。戇尻

依d工要唔要報稅？

唔洗

大圍我去過一次拎貨之後已經唔想再去d態度差撚到企係入面等佢執件比我，連企都唔撚比我企，叫我係走廊等唔好係入面等

交收個下 出cash?如果可以冇人知 想試下

依家返緊份工 唔可以比人知祕撈

一開始步兵 玩邊區好？

自僱 但係銀行出糧

未，都係中銀

好少遲過星期五，唔知今個星期咩事呀

而家有咩補貼plan申請？
以前30小時系統係點計你 ？

而家好似得接‘工作’ 接夠數有補貼

Yes 而家已經冇咗補貼
所以要直接食佢畀你嘅價

不過工作嗰啲根本唔係補貼啦
做1200蚊先補100
除番開每張單只係補三蚊

而家啲價咁閪都冇人屌先好野

自從放寬接單上限之後就長期西價，以前同區實收20一單都覺得少錢唔抵做，依家成日都係得10幾蚊一單仲要個價錢跳極都唔會高得去邊，仲要有d件不論1kg定5kg都係比得果十零廿蚊，但係又有人肯接喎有人做爛個巿你點屌都冇用

我做完琴日都唔做啦 我10點去到荔枝角站頭攞貨去觀塘派 之後去4PX攞貨去淘大派 最衰兩個地方都要回單 搞到成五點幾 最後得294.4 扣埋車錢二百五到 真係最低工資

4px剩係可以退返海濱道個倉，所以果d去藍田彩德嘅單係長期冇人接，因為一有回件就煩撚死送觀塘工商區又西價，夠膽出10蚊一單仲要未扣兩成八月果陣真係最好做同最多錢，果時送同區最低都實收20一件，通常25-28，仲要係日日超多單超近果隻。依家真係仲要d貨污jo到痴線，十幾蚊一單派amazon都唔派你啦

平均一張有幾多肉食？

車費都去咗唔少 冇幾多落袋

已經登記左gogovan
等埋密碼就可以試下做步兵

amazon係乜？ 第二個站頭？

即係ecms果d件，amazon jp嘅貨，荔枝角大圍屯門etc.果d倉單，可以退返是但一個站果隻，linex同amazon嘅單起碼做完唔會成隻手污jo到黑曬

8月果時4px係咁嘅價架依家真係

有興趣可以加入一齊討論

良心post 救助苦果人士

支持

點出糧

現金or 過數

cash係去邊攞

出Cash 公司有冇報稅？

邊個得閒幫你報

公司報稅好正常

你估你真係打佢工？

理論上自己要報，唔知點解稅局查你 銀行出糧有條數，一查就知係工作上

一朝早就無哂送花單
昨晚十點仲見到有好多

死左link

屌佢老母2.4一單 呢啲真係搵鬼做 仲衰撚過廉價勞工 珍寶珠都唔知買唔買到粒

公司無報自己都要報
無人捉係你好彩

呢啲先係單, 不過真係好睇彩數

Lala觀塘去港島好似個價係好啲 我都接過觀塘去銅鑼灣百一蚊係一盒仔野

樓上兩單係咪大嘢來

一份文件咁嘅size，一份手抽袋k幾重

做左P記一個月

同上

玩翻自己熟悉個區

p記仲未出糧

正解

垃圾pickup停左我acc 戇撚尻尻咁 睇返app store評價5/10已經有人講取消單俾埋理由都唔接受 單方面想點就點 屌爆佢老母

我今朝出左

歡迎師姐

係好仆街，我都俾人停左幾次

有無邊間岩返工蛇王做
唔洗著制服？

呢間閪野有冇公司電話 真係想打上去屌爆佢

邊個傻仔接左18張觀塘去觀塘嘅單

做咗咁耐冇畀人停過
點解會畀人停嘅

佢會唔會唔出糧

會遲囉屌

客服條撚樣話冇電話 咁大間公司都可以咁 真係垃圾呢 不過佢開返我帳戶

P記，有無人知呢筆數係咩?
用佢個聯絡我們但反人覆

新人頭1星期做左10單就有100蚊獎金

佢係咪今朝先出糧？
想問上個禮拜佢有冇遲出

有機會係介紹人獎金

睇你用咩銀行，又或者睇你好唔好彩

屌多兩日就開啦

問過其他車手 佢隻屌曬鬼
好多人尋日或者今朝先出
而以前出糧係星期四必到

所以越做越唔想做

頭一個星期都無做夠10單，真係唔知點解

無人介紹我，我亦都無介紹人，所以真係唔知係咩

Lalamove啲單會唔會多過p記

有人推測佢哋運作出咗事
一嚟遲咗交數
二嚟如果呢幾日有去個倉 會發覺啲貨少咗好多

做到咁撚仆街
有事都係正常

大家自求多福啦
如果佢唔掂嘅話
你真係渣都冇

最吊詭係我間唔中會做既荃景圍站頭呢幾日晏畫後已經無單接咁滯....

其實我哋有一條公式就係
星期一二做倉單 星期三四五做私人單
背後嘅原理就係 通常啲人星期六日會上網訂貨 然後啲貨星期一二就會到
所以星期一二啲倉單會好密

但係而家倉單少咗 代表啲人少咗訂貨
不過最關鍵都係睇呢三日嘅情況係點

休息mon下個台算了
最關鍵都係禮拜四五

昨日去百美拎貨做尾單都聽到幾個師兄講緊遲出糧，咁多人未收到錢真係要睇路或者自己停賽

今朝已經出咗，以前都試過遲出一兩次，上個月好似有幾次早出兩日，星期一填表星期三已經收到錢

如果新手，步兵，應該用乜app好？
同埋佢地一般係點計糧同出糧俾你？
感覺巴打解答

用咩app所以爬咗文先
你做每樣單幾多錢再扣傭金就係你實收嘅數目
有啲過數有啲實收現金

好多單做 又有過海單

可以當做善事呀

Pm

有TG group?

想入，但入唔到

今朝好唔掂，
好多私人單未著火已經掃得7788
葵青仲要一張倉單都無

Gogovan係咪會收內佣金？

望過個apps 好低價
啲人係咪30蚊以下嘅單都接？

最陰公係花單仲有送醫院個堆一去到$7x都俾人接埋

火都未著已經咁樣

太子去瑪麗醫院？

葵興去明愛

其實如果有其他單搭
唔算差嘅
頭先見到有啲銅鑼灣去九龍嘅私人單
三十幾蚊俾人秒左 都唔知佢哋點賺錢

頭先有兩三單尖咀轉貨單出黎，
可能都係同一條友接都未定
講起秒單，昨日睇住有一單私人單仲dispatch緊個陣俾人秒埋

佢條路線應該係銅鑼灣去中環
再去九龍站再去旺角
有兩張係得19蚊同14蚊

仲未計-20%

死link ge

想問gogo 通知係咪冇聲嫁，我iphone用出通知冇聲

見到有張急單得11蚊

著火得十幾蚊，俾狗做

葵青終於有倉單出現，嚇死人

有冇巴打做過閃送步兵

終於Pickupp炒單
佢哋今次仆直啦

即係點

好多單冇人接 好高收入
但係因為過咗七點半 都冇人接
講緊啲單係深水埗去深水埗
一張均價40蚊

樓主 其實私家車做唔做得?
接單果陣有冇分類你係咩車種先接得咩單?
如果冇 我係咪可以報步兵 跟住自己揀單接就得?
thanks

私家車搵埋唔夠俾油錢同抄牌

基本上要送上樓，你停留嘅時間有機會唔短

諗住揀黎接幫補下油錢咋 平時返工觀塘區 住新界 睇下可唔可以有啲順路單接下咁

btw而家啲狗都唔洗做野 有撚人抄牌

有冇tg group link

準備去Pick up hero聽野
係咪個app up哂d文件就得唔駛帶野？

最好帶埋

除非你十分確定 upload嘅嘢 已經非常清楚

尤其是地址證明 睇到係三個月內發出嘅

會比人鬧？

P仔啲單絕大部份都十幾廿蚊 根本冇得揀 其他平台有高價單又未必接得到

去到7點半應該係再高d先係

有一啲單係嗰一晚之內一定要送得到
送唔到啲客會鬧公司

今晚最後有30張單推到高價都冇人接

配合其他apps或者當秘撈係好好做
好多單密但係步兵接唔到
車手反而可以一次過食五六百蚊貨

我想問吓Join呢啲平台出糧係點樣出？會唔會報稅同扣mpf?

爬咗文先啦

兄台你又唔係頭一個帖寫 其實又好難叫人睇曬30頁既

有出現金同過數 睇你做邊個平台同接乜單 唔扣mpf

推下先，花單都做爛埋
班牛奶仔好等錢洗咩

不過我主要問題係點揀車種 因為得電單車/貨VAN揀 DOWN左順PHONE車 要我影埋架車相 想扮貨VAN都唔得

如果步兵想一日搵5-600要做幾多粒鐘？

想問吓各位巴打，有冇邊個平台多細件？
即係一單5、6Kg左右，一個環保袋裝得晒

新手諗住試吓做P記 & Gogovan

睇你彩數
無話邊個多同小

你當full time 做

你gogo揀步兵
個啲朝早收件 夜晚送反自己區你咪可以做

我見gogo多數都係3-40幾蚊單，一日做10單都係400，仲要扣10%同車費，真係好少落到袋...

so far 見人當full time 就500-600蚊單一日都有可能
暫時10月未扣平台費
車費就睇你自己 如果你係黨鐵家屬 巴士公司家屬 or 你傷殘or 長者 就咪有數為

P仔十幾廿蚊單仲要扣20%加埋車錢咪仲小

Gogovan 網上登記完 大約幾耐會開通？

扣20%......咁其實步兵計返時薪真係好低

咁要用2蚊搭車先有數為

唔好做犯法野

低至3蚊單都有 普遍就十零蚊 只有密食當三番 全職做搵唔食 主要係有靚單都難接到

咁講姐，唔係用2蚊搭車，真係同最低工資差唔多

應該無

lala果d未做已經要放低500蚊先，咁都係唔申請呢個了

搞緊網店
想問邊間速遞最抵屌
我啲貨1-3kg 但好多間收費係3kg起

大西北都冇單既
係咪唔受大西北玩

做網購，3k内一定sf唔使諗

Thx bro

女仔 啱唔啱做
想放工之後搵多份part time儲錢
好等錢上樓

正職返 九龍塘呢啲豪宅區會唔會多啲單

女仔做唔到d乜，好多好大件，價錢又唔係高

無乜

返呢d都儲唔得多，有排先上到車

我公司成日派單 一單1kg左右 派到啲步兵都認得我
Gogo步兵嚟講公司計過數算係最平嘅上門速遞

係你公司既角度就係平，係我地角度咪就係成日出埋d低價乞兒單🙈

呢d真係幫唔到你幾多

$13 尖咀去上水？
車錢都唔只

咁呢d單最後咩人會接？

我識一個步兵佢幾部手機接完我哋公司啲單 再判出去俾人接
我出單通常group埋一區出 有時港島十幾張都係佢接曬

所以唔係好做嫁

我申請左gogo，順豐車，pick up，樓主建唔建議申請埋lalamove？因為見佢要500按金，又話少步兵單，唔係幾想擺低錢係佢到

一個月應該有一千蚊掛

根本俾狗做

要睇你夠唔夠勤力，你嗰區多唔多單，車費要幾多，呢排p記好多單都閪價，除非真係行街順路或放工返屋企順路，否則都唔係好想接

例如我就會set 個limit 計哂車錢，扣埋嗰20% ，如果維番皮時薪過60先接

要拎好大件貨 係收工得明無街去先好做，其實計落都係賺餐飯

聽講又遲出糧

係，未有

唔通真係...

想問下熟手個可接工作抵唔抵做
見佢好多都要車手

電單車只做Lalamove Gogo閪單黎

咁少？
我set 100一個鐘
真心講句，佢啲程序咁複雜，
啲件又大又難送，80蚊我都覺得少。

今日中午喺荔枝角
有個女仔攞住成車貨去美孚 六件加埋60蚊都冇
仲有機會屋企冇人要送返站頭
都有啲戥佢唔抵

+1

通常九龍塘係接收尖沙咀沙田過嚟嘅衫
或者荔枝角嘅倉單
唔算係好多

多單嘅地區係荔枝角長沙灣同深水埗
或者觀塘

我依家每晚收左工做送外賣，但係近排開小左好多單
轉過嚟做送貨步兵會唔會好啲，始終想知平日夜晚有無單接

睇餸食飯啦，大件又重我都通常唔接，通常都係接夠6kg我就收手，當放工做吓運動行吓路，賺番餐飯錢就算

之前樓主開左gp 條link入唔到
樓主可唔可以開多次

係咪封左post

送外賣駛唔駛包地區包單送？ 定逐單想接先送

收工都五點幾仲送到？

前日接左11單80磅拎到死死下 九龍站啲住宅仲要pk到叫你行返落去地鐵站嗰到搵缷貨區上 本來諗住3個鐘內搞掂結果用左五個鐘 部手拉車負磅太重啲力聚曬隻手到拉到幾乎斷手

Pickupp d單價錢垃圾，仲要抽20%

仲咩咁睇唔開

順Phone車步兵多唔多單

詅住用長者八達通
省番d交通

根本就搵唔到食gogovan 全日得1-2張70蚊單
P記又賤價

講緊步兵

咁lalamove?

9蚊做泥把鬼

冇玩唔知

荔枝角果間？
好撚閪架喎

明明寫話細件，比瑜伽球我送

p記好撚on9,接單時$45,接單後$19

計埋平台費有$7.2入袋

然後佢班友仲話我唔做大把人做
咁我唔做囉

上星期都未出糧

Pick up接完張單入唔到可接個介面 有冇師兄知咩事

係咪有限最多接幾多 做晒先可以再接

新手係

Pick踢左單比人封一個禮拜

今日新手玩左pick up全日,2點半玩到晚上
扣埋平台總搵左百零蚊時薪廿零蚊

當交下學費囉

講下pick 有咩問題
拎貨慢,因為app code同貨code唔同
地址錯
定位錯
晚上客服唔覆
價低做廉價勞工
D單係位置東一忽西一忽
綑綁單,冇人接既死單,想搵傻仔接埋收工

做一次已經唔洗預我

gogovan:單都唔想接

封咪封，我有正職架，差你果十幾廿蚊開飯咩

就係呢句，我比佢封永久

話說佢唔止抽 20%
下面係個客 SD 黎（問我幾時到）
呢張單，我果度係寫 $25左右（未抽 20%）

我做果張CS比我睇個客比55，平台費18蚊
我接單29仲要扣20%

樓主仲有冇做，我都啱啱登記咗

啱啱有gogodelivery果陣登記咗
到而家一單都無做過 一係唔啱地點 一係個價太衰

個客個到抽完,再係速遞到扣20%
客戶食水,也同幫手送嘅人食水

老實講,步兵如果順路接一張$30單可以做下賺$24可以做下
如果你想接多單送同區唔想諗住好快派曬,因為地址天南地北
初頭唔識可能要好多時間先派曬6張單
隨時仲低過最低工資

邊區最好做

尋日2張單唔夠時間去第個站頭放左飛機,單都唔接返左屋企
冇理由為30蚊同佢博命

中西區？

新界西

做左2日13單

出糧時間？

every Monday

屌記錯，Monday 確認上星期金額，星期五過數

點樣apply？

我睇佢即時個價都幾好，不過真心難夾

有冇人用ikea藍色個超大購物袋 黎裝貨

會唔會開返個TG group傾吓？

有鑒於近日社會局勢動盪不穩，交通時間大受影響
加上最近價錢賤到唔唔賤，我決定暫停呢個工作

20%唔係平台費咩？ 原來一早扣左一啲再扣平台費 怪唔得啲價咁低

可唔可以cap單上來

公道啲講
有一啲單有啲單太夜都冇人接過陣
個價就會高到佢抽完水都蝕錢
只不過而家已經唔會發生呢種可能

所以啲價就會低到離譜

佢而家已經變咗逢下下星期二出糧
唔想再做

最抵做過單價 100蚊，實收80
荔枝角去華富，運幾隻 CD

最傻係幾張單實收6蚊
送瑜伽球，搬到我 on9
佢話係細件，網購包果

最 on9 係困綁單去同一個地址
去到，發現係唔記得係6定8塊浮板
一塊一張單，收貨送到都要逐塊 scan
scan 到張單對貨上既 code 先可以做下一塊

瑜珈球同客服講啦

而家夜晚都冇肉食...成日好多得$1x

我記得P記年頭D價仲係正常
短單平均都有三十蚊一單左右
DIU 依家得十零蚊
搵狗做啦

我都唔撚做啦俾狗做

尋日我送6張單都搞撚我5個鐘

今日站頭行去巴士站搭車已經用左10分鐘,搭巴士去第一站已經用左個半個鐘
以為同區好撚近,地點東車西北行路都用左10-15分鐘
最on9個定位錯,地點話係a花園,接完先知係b花園。用個我20分鐘行路過去
去到仲又定位錯,又要影一大埋證據同客服講。
之後又搭車去下個村送。又用左幾個1字時間。去到又話冇人收件。又等左半個鐘時間順便派埋同村d貨。

送住宅區真係要睇下有冇人收件之前做工商返工時間係會有人收件。

pick upp主要派ecms d貨,呢間係支那公司變相係幫支那公司做野

好少錢。20蚊跨區都試過。仲有啲個位數

住宅區真係咪撚送 屌佢老母唔知邊個訂啲戇尻規則要影人門口 俾保安或者隔離屋見到報警就仆街 而且多數返工時間冇人要送返站頭

全職還好
一個星期收工順便做幾日既
回貨單或者要彈返倉就煩

樓主是咪本身有正職？

係

想試下賺小小外快
但點知送既貨係咪犯法野 驚奶屎

驚就唔好做啦，無謂為嗰幾十蚊搞到唔安樂

你想睇佢即時單定咩？即時好搶手
啱啱想接張蛇出去做都冇咗

小心啲囉，邊個唔驚啊真心

琴日開始做，真心覺得依間野唔撚掂
第一價錢太底，第二個apps太廢，第三個定位唔準，淨睇定位地圖易中伏

靠呢份開飯死得啦

問完都覺得on9
係想知有冇可能唔返工做晒咁多個台維到生

當你要搵20000，30日，平均每日要搵666蚊，仲未計抽水同車費...

聽完pickup個簡介會之後滿心期待咁打開APP睇下有咩單接

唔洗五分鐘即del app

想問你係收到千幾蚊定淨賺千幾？因為仲要扣埋車費

把聲好拆嗰個？

好普通咋喎...門口d reception仲正

我去個日係個男仔

淨睇地址就可以,定位on99既,fake9人

多數日本森林同淘佬d貨,冇咩好驚

個場好係共享空間,reception應該唔關事
應該唔係pickupp寫字樓

但真係好正

碌鳩幾大

gogovan個個都係咁，講明唔好睇地圖
但屌你啦，唔好睇咁你整嚟做咩
問佢佢又話係個客地址錯乜柒乜柒

我好耐之前去係眼鏡娘

地圖唔岩我都算 有個岩既地址都叫可以自己search
屌佢老母尺寸錯先on9
apps寫係細件14x14x16 去到屌那星又大又不規則 不如比成板貨我啦
搞到人去到現場 又接唔到單 有咩意思

師兄，Lalamove點入，好似冇步兵揀咁嘅？

步兵就算啦😂唔夠做㗎

考翻個電單車牌再講

啱先喺天后聽完簡介會送咗3張去中環對上，其中一個係狗舍

早排好似都有個阿叔唔知整咩車手聯會
想有隊人專送嘢比狗

屌，呢啲有冇補償
不過就算有晒我時間都谷鳩氣

借個位睇下有冇巴絲有興趣接手我既小生意:

話說今年年頭返工返得唔開心, resign 後想試下邊做速遞邊做氣球佈置, 睇下可否以呢種方式維生 (日頭做步兵, 夜晚準備第二日既氣球訂單)
個生意已經開左個頭 : 有網頁、卡片、社交媒體專頁等等, 都見得下人
我本身有 d 懶, 加上後來反修例風波令我冇心情做宣傳
一路到九月, 機緣巧合下搵到一份滿意既工作, 但我又唔想呢盤生意就咁白廢, 捨棄

如果有巴絲有興趣接手, 請 tg lihkballoon
一個月時間, 比我感受下你 (一個人, 或小團體) 既誠意, 例如有冇練習
我會免費提供物料, 學習資源, 分享技巧, 心得等等
合格我會將我既心血及物資送晒比你

p.s. 我係巴打

gogovan 個APP DEL撚 左啦

屌佢老母,公屋送貨個時俾人偷左部手推車有冇咁貪心呀

成日要call車送貨,
多數都係0.6x0.8m左右嘅foamboard,
但好多騎兵都唔接, call van又唔抵

樓上由邊度送去邊度

四轆俾人偷唔奇 返支那嗰隻手拉車就應該唔會

此post已完

同食物熊貓送野食，邊樣好做

啱啱追咗十幾頁，申請咗gogovan同p記
P記約咗去上堂，請問到時需唔需要交錢？

兩個都唔駛，La先要按金

去P記度做。
有單寫20CMx10CMx10CM，去到睇成米長
放番去站頭度又同客服講取消。
等左1日來來回回都未處理到，而家仲LONG住喺我度。
頭先個客都打黎問我件貨點......
P記真係算吧啦

另外好想講既係，大圍站頭果個人真係極品黎。
我去過一次已經決定以後唔會再去大圍站頭

十次有最少5次都係咁
我強硬取消唔送就比人封

就係2個轆
2個轆拉野好震
之後買番架4個轆手推車

俾我去到同cs講唔接咪得

我放飛機,之後接番都冇封

你有冇睇Q&A?
如果件貨同描述唔同可以取消

p記係搵餐晏食
做7仔都好過P記

有車接10-30單先有280-1100 一工

我想問p記，佢啲單嘅價錢係已經扣左20%定未扣？
因為個價錢真係好低賤

見新人徙手接6單,睇到都忍唔住笑,實拎到仆街

接單時未扣,
我的收入係扣左

咁步兵唔抵做啦，送返外賣算，外賣一單已經$35
佢呢D單根本on9
荔枝角送去山頂$39

兩個轆廢既 三十幾磅都左fing右fing
四個轆係好但你送唔同區點搞？ 又唔上得地鐵

上面有師兄貼過客張單 仆街p仔係客俾個價錢到扣起一舊 到你手個價再抽平台費 所以單價閪到冇人有

想淘，連埋繩

我多數送同區
我屋企附近

外賣仔要最少綁你幾多個鐘？

買左架板車啦

所以我唔會努力幫佢接單,順路先接,當幫補下飯錢

有車可以接JOBS,不過實做到仆街

除返開都有50蚊單 堅唔堅呀

有冇人用房車接單？

keep 住嚟養義士都好啊

P記真係CLS
件貨成米長,寫就寫20x10x10，我上星期五退返去站頭
個客星期六打黎問我件貨點
今日星期一個客又打黎問我
P記啲CS唔應機
佢地叫我專登答成個鐘車返多次荔枝角掃CODE
張單仲要1蚊都攞唔到
CLS ga
依啲垃圾真係執7佢啦

你地啲CHING真係好叻，可以揾多我咁多。
我喺垃圾P做圍起一個鐘平均揾得十幾蚊
而家仲要俾我見識到啲垃圾管理
依間垃圾真係唔想再做了，等佢自然淘汰

你試下做咪知囉

6個鐘做20單
d 地點一定好撚散
又要上樓

今日有無人夠膽送花去中環

我9月尾先加入P記，個陣時d價都無咁低。
我送過一件細件，扣左平台費都有$50幾蚊。
依家搞咩？d價真係低到接唔落手

人行就死啫 有車唔難囉

今日冇咩單

p記大把單冇人接喎

個價咁低，點接得落手

忍唔住笑
啲價高咗 但交通咁 梗係要罷工
送1111 做得咁開心呀啦

有冇50/1單?

有
去四小龍嘅都有呢個價
但係未抽水

見到有單倉單$299
送到玩命咁Ashley自己做啦

抽左都有40喎 荔枝角攞貨借埋四個轆其實都抵玩

觀塘區喎 係工業區
不嬲呢一區有個傳統係步兵送貨快過車手
車手第一個面對嘅問題就係
冇位停車同埋抄牌

今晚四小龍啲單加埋有千幾蚊
但係總重量有80 kg
你諗到點樣運你就賺咗好多錢

今日先做完黎,拎左17kg貨,拎到仆街

依家睇,得番$80 4件貨

見好多退貨d hero 送唔到就唔好送啦
好彩我個區唔會冇人收件

$60 1單都有

通常我會300蚊先接
然後拆開送
或者一接接四五十kg
一架gogovan過去

你係步兵定車手?

叫佢食屎啦 25蚊咁撚小 點樣5kg內十件起 十件加埋5kg呀

步兵
有時同一地點多貨又多錢就跟車

我個區d單少到最多20kg內不架手推車搞定

今日d單又賤價又少。得豬頭骨

咁啲貨落左區你點搞？ 放曬喺街定點？

要佢留喺度半個鐘左右
送曬啲重貨先 輕嘅就最後一次過用手推車送

除非你肯定啲貨 可以短時間內送曬而且賺嘅錢多先咁做

仲要玩住命送

見到3日前原本109由蚊荔枝角去粉嶺嘅單，變翻3幾十

叫班客服自己送啦

平時都係賤價既啦

客服搵得仲多過你

都唔知啲價邊個訂 想要俾意見或投訴完全冇途徑

做呢啲安唔安全，會唔會比人利用運毒等等搞到一身蟻咁

有facebook page

Pickupp的App以容量及速度綜合思考組成一套算法，以最適切的成本及派送時間來分派訂單，希望做到效益最大化；同時也加入過濾機制，舉例如果要送鮮花這類要小心處理的貨，就要看看那些送貨員適合來接；甚至也有些送貨員是不可收現金的，就不能接貨到付款的單；又如果貨物太大，即時路線就近，也沒可能找電單車手來接等等。

她說︰「這些都涉及複雜的算法及即時運算，傳統物流公司都不會有這些，例如一家傳統花店要送花，都需要專門僱用一個人，即使旁邊就是零食店，也會用上物流服務，大家也不會想到可以共用一位送貨員，分擔成本。」

安全不過賤過做M記

睇咩貨黎接啦

老老實實,點解咁多森林JP單,其實有咩野好買?

多數森林JP單,ASOS口單

依家做開私人單唔慣做番倉單

點解p記10pm果個單接單時段出既單個價會咁低？
到左聽日啲單冇人接個價係咪就會高番

做邊間?P記好似得倉單

p記個倉係咁返ASOS貨,做死班倉佬

P記狗也不屌，10蚊唔夠叫人過海

差d中伏

尋日接左張全日最高價既單
本身13kg 同18kg。
梗係揀輕d啦

見有巴打接單拎住幾箱大野，唔知佢點送

有冇介紹？gogo 仲垃圾過p記...d距離勁遠都係得幾十蚊....冇接過咁濟

靚價星期日，就係少左個位數既單

接到光時既單
不詔過唔知邊個接屋既單

香港宜家處於水深火熱之中，希望大家可以抽時間關心一下香港，關心一下我地既年青人

為咗香港，佢哋已經犧牲左好多，希望大家盡自己一分力，救救香港

p記都有唔係倉單既

P仔CS垃撚圾 屌佢老母張單寫2kg 上去客到人地話5kg 即時同個CS唔撚應 兩個鐘後覆話要我等指示唔好離開 話要磅再影相俾佢睇 佢都戇撚柒尻 其他單好似唔洗做咁

可唔可以幫下光時網購送貨

我好少見

sor,我原來搞錯左,以為dream mall=光時

未接過,好似光時自己送,你可以去做義工

我有張單得7個電話號碼,都係叫我番去接番啦,搞到我張遲到唔搞定張啤又唔俾我接聽日單,梗係遲到都要搞定佢

最憎觀塘區,勁多人又冇lift落地面

頭先有個CS幫我取消左 不過仲有3張單唔知點 事源係我去站頭到攞左貨 一落樓個客就打黎話公司冇人明日送 佢都有whatsapp重覆一次要求 咁我就返站頭問點搞 啲員工話㩒聯絡我們做返退貨個動作 我就有疑問個退貨要求係要影人地門牌 咁個員工就話直接㩒聯絡我們cap通話紀錄俾CS就得 我就照做啦 不過CS就冇做野 但3件貨退左返站頭 而家我諗住接明日單都接唔到

今日d單唔洗諗啦，好撚西

出面大戰完d單又回覆正常閪價

有冇巴打接過工作單？？咩資料都冇好難接

最起碼俾個重要同位置人睇

重量

所以我都唔接 點知會唔會好閪重同地點四散

我都想知

今日繼續閪價